「香港空姐」多張下海照流出

武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）疫情嚴重影響各國航空公司，日前一名英國空姐才被爆出在飛機上提供性交易服務，現在香港更有多家知名航空公司的空姐也被發現在網路上張貼各種賣淫資訊，尺度相當露骨，甚至還會直接標上價格任人挑選，讓網友全看傻。

今次香港加一分

把聲勁溫柔

when i come in

空姐下海會諗起飛機失事墜海，好唔老禮

證明你仲細個

我入到黎

流出流出，流撚咗去邊度呀？

好似差咗啲嘢

網絡孤島

淘寶制服，350蚊全套

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

?

「任人挑選」

網絡孤島除外

假圖+改圖+兒登流左幾百年既舊相

算啦

得字

香港地真係好多雞

純文字討論屌你老母閪

香港女仔咁乖點會

。。。。。。。。

好波Ching